𝘶𝘯𝘴𝘦𝘯𝘵 𝘥𝘳𝘢𝘧𝘵

please
_________
me
in
the
most
soft
and
loyal
way
.
im
so
tired

冇人回 慘

啲妹下好奀皮

真

留名

推

樓主創意王

20.唐唐至今仲好掛住哥哥，成日係ＩＧ ＰＯ哥哥野叫春（唐唐ＩＧ）

∧,,∧
( 'ω' )つ 我係
（m9 ＼ 死
＼ ＼
) ) ＼ 煩膠
／／ ＼ ＼
(＿） (＿)

奶吧

but im here for a long time not a good time😭😭😭

柒晒............. diu dou mouse

This貢卵得意😱
∧,,∧
( ’ω‘ )つ
（m9 ＼
＼ ＼
) ) ＼
／／ ＼ ＼
(＿） (＿)

wwttfffff 留返下年用吧^o^

∧_∧
( 'ω' ) !! indeed
(m9 /
/ /_つ 巧
/ /＼＼ 卵嬌
/ / / /
（ノ ＼)
can move

∧,,∧
( ’ω‘ )つ 好撚
（m9 ＼ 得
＼ ＼
) ) ＼ 意啊
／／ ＼ ＼
(＿） (＿)！！！

下年死撚咗了